差唔多半年冇嘢做

今年畢業做過兩個月ft覺得太大壓力冇做，得閒就做下pt。依家覺得自己太廢所以搵返長工但搵咗兩個月先得兩個interview 依家有一份叫我返工，而我又唔太想返嗰類嘅工 大家覺得我做唔做好呀？

番，CV唔吉得

但就算做都未必做得長

做住先 騎牛搵馬

咁你想返咩工種?

你有錢的話可以唔做架

我想返啲社區中心助理之類嘅工...